这是生成狗鼻纹特征向量的pipeline

输入：包含狗鼻纹的清晰图片
输出：该张图中狗鼻纹的特征向量。可入库/在库中匹配最似值

中间流程包括：
    1.图像质量检测：筛去模糊的图片
    2.狗鼻纹检测：从整图中定位狗鼻纹的位置，筛去无法检测到鼻纹的图片
    3.狗鼻纹对齐：将角度歪斜的狗鼻纹旋转为正角度
    4.模型提取狗鼻纹部位的特征向量，生成dim=2048的向量

数据底库要求：
{'dog1':feat1, 'dog2':feat2, ....}
也可在后端处统一修改，适配要求。

